# Movie Backend приложение на Spring Boot

## Описание

Movie Backend - это приложение, разработанное на Spring Boot 3.1.3, с использованием базы данных MongoDB. Приложение предоставляет возможность просмотра фильмов, поиска фильма по идентификатору и создания комментариев к фильмам.

## Зависимости

Для разработки приложения использовались следующие зависимости:

- Spring Boot 3.1.3
- MongoDB - база данных для хранения информации о фильмах и комментариях
- Swagger - инструмент для документирования и тестирования API
- Spring Devtools - инструмент для автоматической перезагрузки приложения при изменении исходного кода
- Lombok - плагин для автоматической генерации геттеров, сеттеров и другого шаблонного кода

## Функциональность

Приложение обеспечивает следующую функциональность:

1. **Просмотр всех фильмов**

   Метод `GET /api/v1/movies` позволяет получить список всех фильмов в базе данных.

2. **Поиск фильма по идентификатору**

   Метод `GET /api/v1/movies/{imdbId}` позволяет найти фильм по его идентификатору.

3. **Создание комментария к фильму**

   Метод `POST /api/v1/reviews` позволяет создать комментарий к фильму с определенным идентификатором.

## Документация

Вся документация по API доступна в Swagger. Для доступа к Swagger UI необходимо запустить приложение и перейти по адресу `http://localhost:8080/swagger-ui.html`.

Документация включает описание всех доступных методов, их параметров и возможных ответов, а также позволяет выполнять запросы из самого интерфейса Swagger.

## Заключение

Movie Backend - это полноценное приложение на Spring Boot, которое предоставляет удобный интерфейс для работы с фильмами и комментариями.